［貼真倉］沽蘋果

由於i phone 12太7，所以沽空蘋果。

hi, 感覺如何了

覺得勢頭唔對，走左。細細地賺幾舊。